送中條例表面上撤回咗，但呢半年發生嘅事嘅荒謬程度越嚟越似支那

香港原本有嘅各種自由不斷受打壓，政府用嘅滅聲方法越嚟越似支那。

狗屋輪姦雞姦、打斷手腳、全裸浮屍、無聲無血跳樓、放磚頭落自己背囊再綁自己雙手「自殺」等等不能盡錄⋯啲浮屍同跳樓屍體離奇同可疑嘅程度係超乎想像，班狗話冇可疑就係最撚恐怖同cls嘅地方

另外，我覺得禁網係遲早嘅事。

我都唔知自己講緊咩，1999，好眼瞓

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

稅局行動宣言：

稅局，納稅人金錢吐納之處。六月以降，香港警隊搬出大量催淚彈、布袋彈、橡膠子彈甚或實彈，一一射向香港市民。購置武器，所費不菲，警隊資金何來？稅款必是一大來源。港人金錢，變作供養濫暴警隊的薪水，變作不人道武器還於港人之身，這絕非稅款的正當用途。政府無能，特首執拗難以平息民憤，何解需公帑埋單？

香港市民安分守己，繳納血汗金錢；今民意所指為五大訴求，政府乃人民公僕，理應善用公帑以平眾怒，藉稅款促進訴求之達成以撫民心。然林鄭政府恣意調用港人金錢，屢行政治操作，維護腐敗議會，投稅款入朽壞警隊之血海，廣大市民如何甘心將夙夜辛勞所得，雙手奉上予這毫無公信力的政府？

我等市民將一連三星期到稅局抗議，以示港人之怒，不到五大訴求悉數落實一日不熄。

好記得「屯門毒氣事件」嘅第二晚，屯門班狗大圍捕，有防暴好似入咗建生邨一幢樓洗樓/調查，第二朝建生邨就有墮樓/跳樓事件發生

消防吊手岩殉職案 休班警認見「勿前進」牌照行 遭斥害了很多人

唔知呢個害死人嘅休班狗
最近過成點

其實好多on9條例都仲等緊通過.. 香港真係越嚟越大陸

推

我哋仲有咩方法可以試？好想有啲實際行動去撼動下政權，好似 7月1嗰日咁，我覺得嗰日做嘅事有清晰目標又有意義，係612嚟第一次漂亮嘅行動升級，嗰晚冇人被捕。好記得梁繼平手足嘅講過嘅每一粒字，第一次聽到香港人咁撚齊心喺煲底叫「一齊走！一齊走！」。

我想見到差唔多嘅畫面，而唔係每日喺tg睇到唔同地區嘅手足被斬、被圍毆、被侵犯、被咬⋯

香港人團火唔可以熄滅得咁快，每次有大件事發生就嬲一兩日，咁樣唔夠，唔可以等到有事發生先識得嚟嬲/驚

所有黑暗野浮哂上面

不被仇恨支配，但仇恨可以推動我哋做更大膽嘅事，悍衛我地共同擁有嘅信念。「光復香港，時代革命。」

屌你好想贏，大家堅持，要對抗背後有中共撐腰嘅政權，的確唔容易

唔洗送中
香港已經變成中國

放心，仆街政府慌激你唔死咁
辱警罪又來喇

Sorry借個位

跪求所有行動POST 和你推
我要成個時事台都係呢個行動
聽日國際線行動要人阿

[求置頂][推行動] 19/12 社福界搞人權法請願遊行(下午) + 集會(晚上)

突發！國際線同罷工戰線要人，咁重要既行動都冇人講！！！

［打錯日子重開］聽日1219有九國領事館遊行！夜晚仲有集會！無人知？

依家先知好撚黑暗個社會

根本依家比過咗送中更仆街
中共已搲爛面戲都唔做

港豬澳大橋人工島送中
高鐵送中

仲有禁出入境自由

今次睇清政府真面目

香港地投票
香港人唔可以再慣性沉默🈲❌

事實咪話比你知
幾荒謬都吹佢唔漲
你話呢個世界幾荒謬

半年 2500單

認同，dllm

Push

exactly